有冇人見到啲女整400次會扯晒旗

見到啲女既手速咁撚勁
就好想俾佢地幫我打丁

400次咖啡

小妹想試下幫你

chok 400次唔知會係點

不了
本人對樣貌都仲有少少要求

400次都頂唔到
睇下醫生好

chok到嘔泡

熄左燈咪一樣

D女唔識chok會jer痛

你老婆手勢好

你又知佢愈來愈好手勢